
                      Quiero que me devuelvan mi dinero tanto de la entrada como de la subvención que le van a dar, Tanto a mi como a los que  a media película se salieron de la sala.
No puede hacer una película más mala.
        
            